估唔到元朗早過香港獨立

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

民間自發戒嚴